fifa18/fifa19 proclub

現時D3，有班踢開既隊友工作問題唔係成日玩到

踢開4231，現招兩翼/攻中/後防

上線時間9-訓教

無固定踢法

推

依加有無人踢 加加

招ft st一名

tg左師兄

85 kolasinac 有冇食評？

仲有冇位